張欣欣你隻臭雞賤種，祝你俾人毀容毀到點整容都冇撚用

呢隻臭雞無討論空間
好撚煩

劃花佢塊面咪有討論空間囉
一定要佢慘撚過死

可唔可以俾我執一劑先劃花佢塊面??

死臭閪雞 祝你生完性病長命百歲

好晒啫
咁鬼索

唔好俾呢個賤女人迷惑到你
劃花得佢塊面就係要等佢狗都唔屌
你屌佢個閪咪益撚咗佢

邊個叫張欣欣

咪係
條女好撚正

有機會的話再臭我都想埋單

靚女

原來你地鍾意煲老藕
26歲個樣36歲咁

想屌到佢塊閪有腐屍味

可能比我hi完佢真心悔改呢…

佢 ig出po 復出了

推你條臭西

同名同姓

屌你老母

臭雞新金主

臭雞